# Material de la charla "Implementando y visualizando un modelo de sincronismo en Python"

Este repositorio contiene el material de la charla ""Implementando y visualizando un modelo de sincronismo en Python" presentada el 16 de junio de 2023 en el [PyDay Valparáiso](https://pyday.cl/).
